支持《頭條新聞》 - 李碧華

支持《頭條新聞》 - 李碧華

《無品芝麻官》截圖

全靠警務處處長PK鄧（由一姓郭的代行）致信廣播處長投訴港台《頭條新聞》嘲諷警隊，極度遺憾──於是大家知道這個節目有嘢睇而且好好睇。

全靠干涉編採自由之手段，各界爭相重溫，這集《無品芝麻官》點擊率飆升，網民還發起一人一信支援，及推上百萬views，力抗邪惡勢力。各用各的方法，支持以嬉笑怒罵形式反映社會現象，諷刺時弊的節目，尊重港台（及所有良心傳媒）專業編輯報導自主，港人團結抗疫抗黑。

我覺得新一季的《頭條新聞》好看，王喜獨立的《警棍》已很生鬼，而另起《驚方訊息》也獲力撐。除原班人馬曾志豪吳志森羅啟新外，還加入王宗堯，拉高顏值又有新鮮感……期待下一集。

也歡迎「驚慌」投訴，把遭抹黑的真相公諸於世，如何重裝備抗炎防疫，錫身過前線醫護還只顧自拍，在街坊抗議該區建隔離中心時毒打及抓捕，來「保護市民」……警隊公開一切還自己「清白」，毋須意圖威嚇。

在政府和黑警專注禍港殃民不封關不理有人詐騙口罩搶劫廁紙（真荒謬！）時，李嘉誠已動用全球網絡採購，捐贈口罩和防護物資繼續進行了，加上民間力量，毒娥害死港人的奸計是不會得逞的！

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

李碧華一向高質

碧華姐姐

天誅地滅黑警

高質